點解入學校都要查證？搜身？

真係要收埋支槍，我放入飯盒入面都得啦
要棍？入去任攞啦
其實禁樣搞反而搞到好多人唔開心

非常時期呀，師兄

手足安全緊要定你開心緊要

邊個唔開心

阻住你收埋支槍咩

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

講白d,搜身查證，有L用？

因為有對家記者入去影哂

學生哥係咁，突然有權力，就好似ocamp老鬼玩新生咁

理得你開唔開心，安全最撚緊要

講白d,搜身查證有L用？支槍放飯盒or折開擺已經入到去
無L用仲要懷疑自己人，仲曬人力物力，值得？

推

冇方法係百方百安全
人地都係減低風險姐
你麻煩小小 人地一衰左可能十碌架

Morning sir

問題係，根本就hea搜，有心就一定帶到野入去
你要認真搜，你諗下條隊會幾長，係個plan不切實際

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

好開心俾人搜喎

自己獨立思考下啦，唉，岩岩記者會先係禁

混唔到入嚟係煩㗎啦，睇吓黨有咩屎橘

係自己人就會理解做法㗎啦反而係d唔知想入去做咩既人接受唔到

根本嘥撚氣， 其實現場好撚多人遠道而來都已經喺度屌， 你憑張身份證可以分到人定鬼？ 你睇撚完身份證又唔係做記錄， 就算你事後搵到隻鬼 你都唔會有佢個人資料， 咁睇身份證同埋睇學生證意義喺邊度？ 佢一樣可以搵一個以前喺度讀過嘅黑警出嚟做臥底。

好燃怪 查證搜身 有咩咁特別出奇
你去海馬公園 都搜袋啦 去旅行過關 都搜身啦
覺得怪既人 本人個人就有古怪

樓上嗰班話分化一定係冷氣軍師冇去到理大

打緊仗同我講開心？

poly柒撚到自己都認撚埋錯樓上班人都話冇問題

唔好當人地係白痴......hea搜又搜唔到，認真守條隊又好長，點解決？

早晨啊警察屌你老母

就當係扮既阻嚇黑警臥底的手段喇
唔夠禮貌在此致歉 希望能獲取你的體諒 感謝你弛緩

係囉，咁阿sir你又咁鍾意搜身？

只要禮貌啲解釋應該明白既

臥底狗
你唔好再叫sir, 叫廢柴啦
有本事自己考入大學啦廢柴

啊白痴仔，我讀中大，唔L係毅進仔，點解成日唔用腦獨立思考再屌人？

係自己人就會理解。

搜身搜袋無用就唔會咁多外國博物館同大使館派咁多人喺門口搜啦

分化撚下次高手少少

Hea搜有L用？
認真搜，條隊又好長，點搞？

牙sir早晨

比人check到入唔到黎係sad d架啦
唔好唔開心啦 sir

可改善

god魔零 sir

咁早日post呀

Good morning, Sir!

唔明有咩問題。好合理

咁你有咩高見？

咁你咪當我打多咗個你字囉

搜身無用點解咁多機構鍾意用？

Push 大家唔好中共產黨計
一分化成功入面既鬼同老解裏應外合會殺學生
我地玩政治玩唔過港共
唯有相信前線

咁個問題就唔係搜身本身，而係搜身嘅方法啦係咪呀？你到底想討論邊樣啫？

你係臥底?

唔割蓆，可改善

屌你老母 拉

尊重學生對校園安全既主權

善用起底

混唔到入去呀？咁燥？

比人直行直過好冇？

你問返PPRB啦

認真諗下啦
Hea搜=搜唔到
認真搜=條隊超長
有意思？

態度最緊要 最緊要好聲好氣

證明真係好多人冇去poly 得啦得啦國難忠醫都係臥底啦， 記者姐姐又係臥底啦， 你poly仔就大撚曬 成班根本就啱啱起身唔知發生咩事就開始話人分化， 濫用曬不割席不篤灰不分化， 冇話不改善呀屌你老母， 不過屌埋今日就算， 遲啲戰情告急就見真章，唔會有人再去

關學生咩事 而家係幾間u都要保安查證同搜袋先入到

係手足 就唔會唔開心
講咗5個月 要捉鬼

咁你有咩高見呢？ 無建議你開呢個post目的係咩？ 引戰？

我就見大家都唔介意比人守嘅
你哪來嘅意見

拉

比人搜左兩次，查過證
無反感 手足好有禮貌
一人做多一步防狗入侵，絕對支持

收皮，全力支持手足做齊安全檢查

正常人會理解

你有心想幫人既話怕咩俾人查

又偷手足證同AC

重點係搜袋就鳩照一下就過得好撚好笑

呀sir冇槍旁身驚比人打到仆街？

又係樓主 成晚係到吹風唔洗訓呀？

mon po 狗又想帶風向
低質到
人唔笑狗都吠

真 支持手足

點會有人反對 除左狗

阿sir驚俾人查

你碌狗棍要用個幾大嘅飯盒裝？

搜身都唔得鬼撚到你
一開頭問點解話唔開心，比人屌完，之後又轉風向點做得好啲
On lun 9
如果同路人比人搜身睇袋一定會絕對明白理解

你開心會攪到好多人唔開心

驚比人搜到啲咩？

你自己睇下poly先啦

如果係自己友點會覺得有問題，手足安全先係第一

樓上啲人都唔夠膽去隔離啲屌9 poly post度留言， 人地個個都真係去過現場講得出啲狀況， 樓上嗰啲一味話人分化， 自己乜都講唔出， 成班冷氣仔真係笑撚死

搜身好正常喎 乜時勢

呢個post好多甴種狗

Agger

支持咁做，簡單檢查已經閘住多數有可疑人士
既然知果邊要搜身查證，去得就唔會怨返學生

搜身我覺得係好正常， 不過流程上同埋禮貌上可以改善， 係禮貌差啲啫

小小不便大家都安全啲，大家都知道鬼係無處不在

利申學生

唔帶槍棍咪搜唔到囉，又要影又要驚比人私了
你又開放個狗屋唔搜身唔查證比我行下

應該只搜身但唔該認真搜好d. i mean 認真。 跟住所有有心人都唔會怪你

叫呀蛇有咩唔明問返PPRB啦

不如你去poly 走多幾轉先講啦，btw 拉多幾次plz

理撚得你班狗開唔開心

之前有鬼扮家長車，後面點做？真家長主動提供證據俾仔女搭得安心，有無家長出黎屌過？

樓主咩目的大家明啦

拉

收皮啦 分化撚

我反而想知大左張學生證之外
睇身份證點撚知佢人定鬼

死黑警你收收皮

你都識講係主動啦
主動同強制差幾遠呀，大哥
仲要hea搜，有L用？

你見我post完張學生證，都仲有一大堆人屌我係狗就知......

你係裡面你就明白，毅進仔！

你要學用不推文回覆

嗱 依家係咪唔知點收埋你支胡椒噴霧呢

為咗內部安全我唔明有咩問題

唔好發脾氣啦 大家都係想反滲透

講緊心態上面呀垃圾黑狗，
同路人都只會覺得係求個安心，你老母機場都確保唔到100%啦，

你咁講得就算你唔係垃圾狗都九成唔係同路人

問題係hea搜=搜唔到野
認真搜=條隊勁長
係條橋唔work

求安心定自己厄自己？
我已經post過學生證，睇完再屌

整關卡搜袋，真係天真，真係以為班臥底國安唔會開真槍？

啊sir入唔到去？

收皮啦，咩叫盡做啊。成撚日講放槍去飯盒，係鬼咪早啲認，唔洗係到點火頭

係手足都明，有禮貌就得啦

好鬼 想人唔搜身就入

鬼

大家睇路 身就一定要搜

用不推文回覆

帶dom都唔係100%確保無事，所以無謂自己呃自己，全世界環保d一齊唔好戴？

唔講呢d啦大哥，咁呢個方法唔work ，你有咩建議？

咁你咪唔好入去囉

拉對住其中的一部分人真的很累

唔好再推

我覺得好開心喎 真係有咩特別野我作為外人一定插手打撚到佢仆街

不分化

暴大mon po 狗

on9

上蓮登好辛苦，大家點解都唔肯獨立思考

拉多d,禁都上到熱門，on99

五毛係咪home office ？點申請？

咁你咪繼續唔撚開心囉，有乜撚問題？

搜身查證冇問題BOR
打仗捉鬼都好正常 一陣你係鬼點算?
但態度惡劣先仆街

蓮登成日被人帶風向真係有原因

呀sir,查證搜身你平時都要做架啦

仲問點解做咩

真，每次做家長都主動比證
大家都舒服
亦都有仔女問我拎，禮貌就乜撚都得

食屎啦警犬

問題係hea搜捉唔到
認真搜=條龍勁長
係個plan唔work,你叫我企幾個鐘去搜人身，我個樣都唔會好睇得去邊

屌你老母，追完post 先罵得唔得？我post 過學生證
成堆唔用腦，又無禮貌

咪撚幫個垃圾推po啦

Stop and search啲態度仲要閪到爆
手足禮貌檢查，人畜之別

你有幾禮貌？死垃圾

係囉軍事重地都有好多槍械導彈任你用
咁全世界既軍營搵人搜身先放人入做咩姐
索性開放公眾進入啦

成堆腦殘

冇人話過我有禮貌喎啊sir
食自己友啲TG食到隻眼有事？

多謝丫蛇提醒。

我地會用埋金屬探測器。

星期二sogo被神獸隻狗都有Kong u 學生證啦

早晨阿sir

Sir夠未？唔L追post 又係到吵，我岩岩先post 完學生證，追完post 再屌，on99

係先好，十個有9個唔追post

請善用起底及不推文回覆功能

二佬強cu畢業添啦

有d人唔識用，你教下佢

上蓮登=曬9氣

琴日俾人搜左 5 次身 （入過去就會明點解會咁），明白樓主個 point , 目前既搜身同查證係捉唔到鬼的

一黎真正既鬼未必陀槍

二黎入去既安檢太hea , 就算真係陀槍，好似樓主咁講可以放入物資袋到運入去

三黎查證都冇用，大家都戴面罩仲要安檢既時候唔洗露臉，拎人地張證入去一樣 work

發悔氣

點樣HEA搜捉唔到呀
槍同警棍掃一掃都知啦...
使唔使每舊野慢慢拎出黎用放大鏡睇
搜身搜袋是必須

毅進仔，你入唔到呀？

可能大家冇去現場唔知情況

已經唔想再理，上面堆人都唔知幾多歳，同佢地講野好辛苦

樓主我撐你

阿sir

可惜我P 牌推唔撚到
呢篇真心重要，希望Poly 手足發現保安漏洞， 一係唔撚好搜身，一係搜得徹底D

多分化到
我真心入去幫手你要我除曬都得啦

老老實實, 要怪就要怪敵方, 什麼卑鄙招數都出盡
臥底賊無處不在.
如果真係自己友. 冇可能理解唔到

咁都唔明唔開心, 返屋企做BB豬把啦.

開po屌人
敗走就拉po潛

岩

收皮啦，死廢柴

已blocked

唔理你，仲要走出去博屌？死垃圾，邊間u畢業？

琴日入去到 海關姐姐望左我個袋兩眼就放左我入去 我塞把槍入去真心work

仲要check 學生證都冇對樣你話我知有咩用

不過我都知P牌講野冇說服力

你開post,我幫你推

Check你又話人好check你，而家鬆手啲又話人鬆手冇效果，點㗎？你哋個方向傾好未㗎？

人地雖然係毅進仔姐，唔撚會on9到放碌狗棍同委任證係袋比你捉掛？要武器咪是但放碌木棍囖，而且好多時佢地都係搜情報，揾罪證，唔通on9 咁單挑手足咩？

又一個5毛 post
善用起底

唔搜唔通比你呢d畜牲入去攪事

已經變左質

運動正步向失敗

我放棄
開新Post 成班鍵盤戰士又會話我係分化五毛P牌